係旺角問係咪買書班mk妹月入有冇10萬？

我阿叔樣都問係咪買書，答係既話係咪跟佢上樓會有下文？

你攝廿蚊俾佢有得渣波仔
快試，我就係成功既例子

唔撚明有d阿伯都跟條mk妹上去買書，唔通幫個孫買咩

放監未？

咁天真以為人哋係賣書嘅